[推到完場] 容祖兒 My Secret Live 音樂會討論區

求、換、放飛請自行開Post

日期：2017年3月24日（歌迷會特別場）, 3月25日（美國萬通保險優先特別場）, 3月26日, 3月29-31日, 4月1-2日, 4月6-9日, 4月12-15日

票價：$1080 (VIP套票包括演唱會門票1張及限量版CD唱片1張) / $880 / $480

演出場館: 香港演藝學院 歌劇院

今晚就係喇

留名 下星期睇

今晩睇

請各位注意

英皇強調我們要向每位說明今晚場內絕對不能拍攝，錄影及錄音，因為24、25日場是預演場次，公司在26日公演後的一天27日才會發新聞稿，所以絕不能泄露任何有關演唱會消息，如在網上發現，英皇會嚴厲執法，謝謝各位留意🙇🏻

香港人唔影相即係叫佢去死
之前有外國band嚟講明唔俾擺上網
結果咪又係一大堆片同相放晒上IG
真係好撚肉酸

星期日 開show同完show都可以入後台
第一次可以咁近距離 要帶好多碟比佢簽先得

幫我簽埋

咁正

想聽茱麗葉

suki同叉燒睇今晚

今晚就係啦 好期待

椰狗睇邊場

邊有飛

30號單丁

diu你又唔入歌迷會

我怕醜

睇演唱會都好怕醜

扮乜
想搵埋在你的左右

我唔係今晚喎

你唔係睇今場咩？

死毒撚係怕醜架啦

我睇假頭場 - 26號呀

你個fd去嘛

叫佢食屎啦

自私睇

suki 叉燒咩票價

我睇3月29

早你一日

480

我就係想見下你fd

無機會lu..........

你地睇得開心d

我fd sd嚟

↑咁早到既佢，想坐前啲呀

到時睇下Notebook咩size先決定買唔買埋
Stickers就買硬

我搵佢幫我攞飛
我驚我趕唔切
叫左佢幫我買poster
件tee睇左實物先買
佢說現場好撚多人排隊
d人唔撚洗洗返工架？

你個fd都唔駛返工啦，更何況其他人

痴線架咁早
好彩480, 老子什麼都不怕

麻煩睇頭場既巴絲報告返，係咪要俾飛入到場先買到紀念品
驚好似去麥花臣睇show咁

好想知個隻碟同vip飛隻碟係咪唔同
如果一樣就屌佢老母啊

佢收3點半

好

我fd話排緊隊攞飛

我係擔心去到冇晒紀念品

佢應該大把貨ge
仲要賣十幾場

怕佢每場限量
今日起碼6點半先到

你可以早走咁好？
我公司最少要放4個鐘
下午又有同事放左
唔知趕唔趕到六點九前到

拎咗一個鐘OT補假
你盡趕啦, 如果唔得幫你排住隊先

抵屌啊d野都

屌隻碟一撚樣

我坐h行

俾多左一舊水要左隻一樣既碟

勁on9

suki 你可以叫你個fd換部電話

我ot無得放少過4個鐘

想知隻碟有乜歌

Vip係多個袋 ？

檬到

個袋應該買野就有 我買480飛 +100碟

個袋

晏啲答你

幾時都話suki最抵錫

屌最撚嬲隻碟

淨係想知買紀念品個攤檔係咪俾左入場券先去到

應該唔洗

Thank you

原來要

on9 會唱痛愛

噓爆佢唔該

fc話唱貪嗔癡 同 痛愛要舉紙

貪嗔癡正

on9架痛愛都唱
唱埋逃避你呀笨

好多人係LIHKG收風呀，見到JFF同CM都有人黎攞料

問咗我fd
賣紀念品嗰到未開
另外上去

笑左出聲

收咩風

應該係紀念品價錢/歌list？

Copy呢到啲留言過去佢地個到

痛愛？邊撚度side

YES

噓撚到佢正場唔好唱

有無巴絲幫手買碟
未知去唔去睇好

傻到令人憤怒

情感怎去追討

我諗住寫呢首落紙
而家唔洗

可以幫手買

不如唱埋未知，逃避你，怯，啜泣，我的驕傲，16號愛人，誰來愛我，習慣失戀，心淡🤗🤗🤗

咪係

碟有咩歌要拆先知

寫茱麗葉

正

唔係ITunes個collection list咩？

一失去便惹事何其恐怖

拆完影相擺上黎

我29一定會寫與蝶同眠

每次聽到關於呢個演唱會既消息真係來回地獄又折返人間，一時又聽到訪問話佢唔會唱16號愛人個啲爛大街，怨鬼歌，一時又傳佢會唱想得太遠、一拍兩散、痛愛，好緊張呀頂！

加密

麻煩add我tg: mockingjayz

JY抽中之後
咁啱我地又準備左呢首歌 痛愛送比大家

應該唔係 掛

前兩首都有練，最後今晚唱

有無人想聽玩家同it doesn't matter
好鍾意呢兩首

我諗緊寫國語歌好定係It Doesn't Matter

📀限量版CD最新消息📀

歌迷會成功爭取替所有會員(包括沒有透過歌迷會訂購門票之會員)以優惠價每張港幣100元(英皇公司告知唱片原價需要185元)購買限量版唱片，限量版唱片不會公開發售

Lm先，我睇4月1
樓上suki絲做直播真係好正

我勁愛呀，仲有心賊難防😍😍😍😍😍

咁依家賣個隻又係咩黎

依家賣嘅咪叫非限量版lor

限量版唱片不會公開發售，只會於VIP1080票價及第二場贊助場出現，所有會員每人只限訂購一張。

食屎呃人

一模一樣咁款架喎

平幾十蚊lor

大家係唔係都著黃色衫?

係既話都幾摟屌

袋左件係袋
到時先笠上身

係唔係一定要飛先買到紀念品月

唔知算唔算sidetrack 好想聽
「秘密藏櫃裡，打開會分離」

仲有逃避你，這分鐘更愛你，花千樹

JFF又有人話無痛愛喎

唔知啊我fd話咋

你個fd

講真，呢個show要口碑就算啦，駛撚理班街客口味咩
希望唔好有非fans都識唱既歌

你覺得英皇+無自信既「唱歌機器」會唔理街客咩？

但睇佢班底，今次應該唔錯既，希望今次真係兌現七年之約將所有主打忘記一次咁大把，比滄海們一次機會喇

玩家 咁新又side 都唔似會唱

Plug過唔會啦

點都會有大路歌架啦，係睇下比例幾多
不過今場唔可以作準，fans場會冷啲
睇聽日保險場就知咩事

佢連愛怪物的你都唔知plug，玩家呢啲佢更加唔知

到咗場暫時未有得買紀念品

咁之前啲人係點買

駛唔駛有飛先買到???

點先可以入

入場前買，係樓上
冇話洗唔洗飛，一陣再update

因為我睇星期日, 駛唔駛check飛入入到去買野果個位???

搭地鐵見到前面條友著黃衫
我諗都係去

陣間找你

下個站落車

暫時未知
因為依家電梯位俾人封住唔俾上

等你

仲未買得？

仲未
話開場前先有得買
一陣肯定餓狗搶屎咁款

suki你個衰女包記得幫我寫茱麗葉

男定女

點解g奶個fd咁快買到

就到啦

cm話隻碟
得最好時光 麻煩你

兩首歌150蚊!?!?!?!?

睇jy演唱會既舞台魅力，好難想像佢咁無自信同無主見

係
Fans club 話有痛愛

真係嘅話都好仆街

好似真係得兩首屌
100蚊兩首

要飛入去買紀念品

問個白痴問題，演藝個台係咪無大銀幕

唔係話plug過但少唱/ 未唱過都會唱咩

買嘢要有飛
拎住張飛先上得去電梯

屌排緊隊買紀念品見到前面條女點be true

舊年去過睇子華嘅舞台劇 係冇嘅

兩首都好想聽!!

有聲

480應該夠做

agger

前度就係睇山頂
我連法拉女神d眼耳口鼻都睇唔清啊diu

fc專屬

G奶直播

Be佢老母

Backdrop 幾靚喎

點歌張紙係邊攞

拎飛果時派

我fd無拎

屌

btw 點咗 我好想他

係賣碟嗰邊有得拎

點左天氣報告

可唔可以幫我攞一張

你咩入口呀？我j

花城 卸妝 近在咫尺 蒸餾 深閨 時不與我 心賊難防 圓謊 it doesn't matter 玩家 傷神 貪嗔癡
以前唱如果睡袍太少布唱得真是麻麻

識貨呀巴打

我上咗去喇
我K入呀

我都係
好多阿叔講野勁大聲

勁多人影相

屌

點解會有阿叔入到歌迷場

係咁話自己準時過數所以個位好前

嘩屌 真祖迷

有冇朋友可以報告下
vip隻cd究竟係咪任買

又有個阿姐用望遠鏡睇
演藝個場down grade哂

好搞笑

係

仲以為限量俾vip

比咗一舊水買兩首歌 仲要扮限量

望遠鏡

睇馬個啲?

蛋記考驗邊個係真祖迷既時候

等睇係咪真係得兩首

貴飛

可唔可以唔好打拍子

如果唱痛愛隨便打，打到亂都打飽佢

有無歌單？

上joey fans forum睇

大陸字

微博copy無計啦

完場先copy過黎，費時做金鋼棒

歌迷會場d歌一定係side d, 26 號先見真章

唔會大改歌單掛

歌迷會場有成30首歌
之後應該會cut

但係我見今晚都成八點半先入場，依家都十一點，差唔多啦

最好搵人Mark埋幾時開、完Show，我到時一次過整個Excel表Mark哂每晚Rundown

仲未完

到最後r到2張1080
希望唔好唱怨鬼唔該

幾時收

好正

係咪真係會90分鐘就完

朋友幫手

睇左Rundown 有卸妝 臨床 正呀
有埋夢非夢/很忘果d就好

打錯，應該係問幾錢收，自

抽歌迷係上次坐飛機

好正呀

有大家萬眾期待既16號愛人

完喇

個Rundown岩唔岩

幾點開場、完Show

01. 男朋友與歌
02. 卸妝
03. 臨床 如果睡袍太少布
04. 想得太遠
05. 金銀島
06. What’s Up
07. 特別嘉賓
08. 去火星戀愛
09. 故弄玄虛
10. 遲鈍
11. 我的麻煩男友
12. 身驕肉貴
13. 拍拖
14. 蒸餾
15. 候鳥樹
16. 舊日回憶的山丘
17. 一直看見天使
（黃色大門-過場音樂）
18. 傷神
19. 出賣
20. 他狠過你
21. 最後勝利
22. 冬眠
23. 愛一個上一課
（痛愛 for 歌迷大合唱）
24. 麻煩你（原版）
25. 心甘命抵+損友
26. 為你萬歲+早有預謀+27. 罪魁？（唔肯定罪魁係全首定medley...)
28. 借過+我也不想這樣
29. 貪嗔痴
30. 最好時光（新版）
31. 與貓共舞
32. 上次坐飛機 （抽歌迷點唱）
（Encore)
33. 16號愛人
34. Be true
----End----

From Joeyfans

20點15到
23點15到完

葡萄suki

Updated

Show後感

好想聽愛一個上一課

叱咤十大都係side cut

其實我 左
有興趣可以tg me
gmilksuki

480 d視覺效果係咪好差

16號愛人

我都想問會唔會好遠

上半場好正
但出賣一出就爛哂

又估佢唔到

愛一個上一課都有

個台同d衫靚唔靚

唔知點解覺得呢首會換左做煙霞

但fc場都唱呢首
唔知聽日咁多街客會唱咩呢

心淡

靚

返去打show後感

雖然場細但舞台效果真係好撚正
個人今場show最鐘意係 他狠過你
嗰種味道真係好正呀屌

捨得上水啦咩

坐我後面條仆街攞支棒掉鳩我
我以為佢甩手啦
比返佢唔理我

好撚正呀屌
個台啲效果好靚

啲應援好似都幾有效

自己又唔入會

他狠過你
最後勝利
出賣
嗚呀下星期到我啦

好撚正！氣氛好好

他狠過你正到仆街
同終於聽到最後勝利勁感動

本身重以為成場都係 encore 型態concert , 點知原來勁花心思，舞台效果好新鮮，好撚好睇呀屌 我最鍾意貪嗔癲果個場景，雖然同花景唔係好夾。

我都係中間
對正

頭先行緊去搭車嘛

送大家一張圖！全場唱痛愛播個mv唔岩beat

好彩睇歌迷會場
以今日呢個list如果公開場的話
個氣氛真係不敢想像

快啲報料啦

放心，我會幫你買碟

我格黎有個女人亂打拍子

我前面條女喪禁電話

話撚知班街外客死啦，呢個係Side Tracks音樂會

他狠過你真係好撚正
以為佢會skip咁中間段讀白
點知照出，加埋個舞台效果
真係正到唔知點撚嘢形容

最後勝利聽到眼濕濕

真係好少見演唱會無人影相拍片
真心正

我都係

最尾吹雪嗰下真係好撚靚呀屌
差少少都忍唔住影相
不過都係等官識相算

如果係用真花，個成本都真係幾高下

會出碟架可

返去開隻碟先

講左會出

開箱文

想知咩料呀

祖一腳踢啲雪落第一排
條女硬食哂

阿sa ig話好好睇

有冇880既可以話我聽stall row o同台距離幾遠

我前面條女都係喎 隔離個個仲訓著左
唔知佢做乜鳩，但係fans club著燈個陣佢先訓醒

笑到我gap gap聲

我前面有條女狂影仲要即刻擺上FB
做嘢啦英皇

好鐘意band間屋仔勁靚

搞撚錯呀 條女是咪fans

出律師信

好想俾容祖踢到一面都係雪

咁我都安樂d

返到去

我之後淨返13/4有得睇
不過敢講 今晚呢場一定係最好睇 好好氣氛
祖祖好放鬆 對住自己人開心啲
唱出賣 我忍唔住叫左出聲
買左件tee即著 覺得幾抵

佢今次成個場都好撚靚
我敢講係咁多個演唱會之中最花心思嘅一次
真係每次轉場都有驚喜

臨床唱左半首

愛一個上一課之後唱左幾句痛愛

Side Cut Medley：心甘命抵+損友+為你萬歲+早有預謀+罪魁

最好時光係新版定原版

隻cd 入面都幾靚，真心fans 先會買

巴打你唔加密先放上黎?

現場睇係唔同啲架

肯定唔是啦我隔離條女好似一首都唔識咁

其實
但得兩首歌就

真係有心思喎

靚喎 但得兩首歌

好鐘意佢個頭 好靚

都好啦，尾三場，佢會開始唔捨得、跟住就眼濕濕咁唱

臨床係半首
之後轉落如果件睡袍少啲布

痛愛淨係唱咗最後兩句

Medley仲有我也不想這樣
其他要諗諗，未醒起

最好時光有冇巴絲記得？冇記錯係原版，但最尾兩句係新版，冇原版咁激

唔知點解，我好憎煙霞

祖唱舊日喊左

Update左少少，有唔同可以講低，會改

利申：Rundown資料主要由大陸微博提供

感謝大大

點sd比你？我up去google drive
點比link你

我見我前面條女都咁做我參考左佢

你係k字頭？

醒目

好撚正呀仲好high

係呀

我以為cdrom嚟

睇ig見到好多Backdrop，真心建議大家可以早少少入去影下相

覺得今晚祖好真

我TG左你想聽錄音呀

無知一問，阿Sa post 嗰張新logo係真？

點解他狠過你咁好聽架

貼紙好靚

祖:呢首本身係一首side track黎，你地由16位推到佢上第1位
之後好似比人噓
祖:做乜姐我鐘意唱呀
成晚最熟呢首呀

可唔可以PM埋條link黎

我都想要,PLX

add me TG
gmilksuki

同求

嗰下我都屌出聲

唱想得太遠同16號愛人我都屌左

痛愛大合唱就算

愛一個上一課都抵屌啦

幾驚佢真係唱左黃色大門
好彩無唱

Add左你 TG

已ADD

好想睇多場

APA場地，梗係嚴

same

今晚佢傻傻地 又串串地咁 好正

講擇偶條件果度笑死

鐘意有才華
每人彈一粒音祖個反應正到

好真好正

超誇張
讀情信 我X你 我笑得勁大聲

好想去睇呀 但無飛

今晚真係睇得好撚爽
個台真係好q靚
睇得出今晚jy係真心勁high勁興奮

一開場: 作為你地既天后...
其他場佢夠唔夠膽死咁講

嗚丫 好想睇依場丫 好正

利申 諗緊睇880 定480 好

880 坐下面row P 近唔近 Joey

個紙袋係咪得fc member先有

原價

嗚呀見到d相又想睇多場

PC Duck𠴱到都笑到我仆街

應該得24號先有
攞飛時比
你又唔入

今次入會係值嘅

在你的左右絲打點解唔覆我telegram ge

在你的左右巴打，唱完最後勝利係冬眠，唔係愛一個上一課呀

suki巴打我tg左你想要錄音呀,可唔可以send俾我?

好記得琴晚個八婆格硬要唱16號愛人
跟住問: 咁你地唱唔唱啊？
明明聽到大家好一致話唔唱
但一入歌個下全場都好冇骨氣咁同佢大合唱

八婆: 我係要唱呀你地吹咩

巴打們請問G行近唔近?

480?

聽晚去睇好期待
唔知歌單會有咩點同

𠴱下真係好想打鑊佢

Door d row g
內部飛黎

好真

佢係迷諗住場場都唱16號愛人

咁都有負皮 d人傻鳩

仲回味緊

無飛呀 又唔想食黃牛

出碟一定日睇夜睇

呢張買野就有

祖係我ig留言

fc整 攞飛比個袋野有

好羨慕你地呀

講咩

yungchoyee : hahahah

幾有心

全日狂loop他狠過你

開心死你

勁勁勁正
好鐘意段讀白

都唔算好side cut咁

好羨慕

係呀，硬係要塞幾首成日唱ge入去
公開場可能仲多呢d

唉

突發奇想，如果抽歌抽中首佢唔識唱既點算

成日都以為d歌無人識
其實個個都識

琴晚抽中上次坐飛機
panda以為祖會唔記得歌詞
攞埋個架出黎比佢睇
點知祖話sosososo細心，我識唱!

suki今次巴閉啦

咁啱我地有準備 痛愛送比你地

咦呢首我冇準備喎 不如唱呢首啦 （痛愛音樂起）

諗起下次再開演唱會又係聽返痛愛 逃避你...就

雖然我唔係瘋狂fans
但我已經聽厭痛愛 誰來愛我 逃避你

Jy

在此特別嗚謝Aka Chio 趙慧珊借出親手繪畫的繪本給我們製作紋身貼紙
原來張貼紙係aka畫

買唔到飛路過 , 有無唱勉強幸福?

無呀

琴晚完場都好多人嗌話未唱密友呀
最後都係無唱

超愛密友呀！
好似係學警出更插曲？

睇過唔知邊度 佢話會清唱

即場搵歌詞

搵到rundown 希望下場有機會唱 la

又開返個錄音黎聽

今次真係要讚佢

我又要
係隔離pm我download link

唔識個啲一早抽晒出黎啦嘛

PM左你啦椰狗

我都想要 TG左你無覆

你叫咩名？我好似覆哂啦

岩岩覆個個岩唔岩？

完全係佢style

佢係絲

sorry 絲打我tg左你

絲打可唔可以tg埋

入場就有架啦張紋身貼紙

攞錄音個啲，自己TGG奶徐淑敏絲打咪得囉，佢都留左佢自己個id啦
唔駛係咁留言叫佢tg你架啦，咁多個佢邊add得哂

自己主動啲攞啦

冇飛

Fanclub個紙袋裡面

話說依家有加密，你可以就咁用加密咁就唔駛係咁send

驚比egg告

今晚無人睇?

你岩.......唯有keep住啦

微博都無消息

尋晚係幾點完show
有人話G奶個開場時間唔岩

因為今晚係贊助商? 冇fans去?

唔知要買幾多保險先有飛

比我都唔睇今晚啦
成場都係拎免費飛既街客

今晚係咪同琴晚嚟個相反 啲人會坐定定聽？
有冇人去左 返嚟寫個後記 好想知啲人識唔識啲歌

我bb問佢隻愛怪物的你去左邊

新城音樂會聽過 好正
點唱囉

紅館啦，呢啲仲要係呢個Show聽，想俾人打咩

報料時間黎啦，大家快啲講下今晚唱左咩歌
都唔知邊首真係有唱

唱左摩登時代、戀人未滿、牆纸、流淚眼望流淚眼、最後的朱茱麗葉、一面之緣

未知邊啲歌無左

摩登時代，戀人未滿，牆紙，流淚眼望流淚眼，最後的朱麗葉，一面之緣

From COOLMUSIC

牆紙

又牆紙

隨左牆紙都正

真係side track演唱會

聽日先見真章
分分鐘今晚個歌list就係黎緊十場既list
始終琴晚fc真係首首識

JFF個邊話啲留言係Copy論壇
有人話牆紙流淚眼confirm 有唱

好緊張 我仲有幾日先睇

31先睇

早你兩日

JFF個邊confirmed左係呢堆新歌，未知邊幾首換走左

冇唱摩登時代

Sure

岩岩後台影完相出黎

點解可以入後台咁正

抽到唱沙堡壘

有幸識人帶入去

More

正呀

有咩想知 我識今晚九成歌 都唔知叫唔叫side track 但真心真心好睇

戀人未滿同牆紙係邊個位唱

屌 好似今晚cut 左傷神 最後勝利
好驚聽日公演會冇

痴撚線岩岩問尾場單張賣$3500

傷神呀

想聽

好心要換都換走愛一個上一課啦 好Sad
好想聽傷神

最開心有貪嗔癡 個人黎講好鐘意

個Excel表對齊位係咪會好睇啲
因為今晚中間有啲歌cut左

忍手唔睇住
聽晚入場

最後勝利都cut

中間Cut左兩首，都唔知點搞好，聽日再執
仲未confirm戀人未滿係邊個位唱

戀人未滿

傷神 最後勝利都cut係咪on9

又有16號愛人
係咪on9架

開場前，場外會唔會有人放飛？
諗緊去唔去搏下

我係電話睇唔到錄音開始時間
第二條我係錄到完

唔好意思啊，我係之前同你買單人位個位絲打
見你telegram好似冇Online，同你聯絡唔到點交收

今晚睇 坐stalls 附近啲人真係
後面成日講「呢首我唔識/冇人識喎」
隔離就喺祖祖講入行18年嗰陣話「哇咁耐嗱 都幾勁..」
前面呢 好大聲話「早知賣咗佢啦」
話唱16號愛人嗰時d人拍晒手話好嘢
望吓周圍d人 好似得我自high咁

希望多啲人咁諗 放啲平飛出來

佢哋唔到最後一秒都唔會平
btw 聽日打後影唔影得相㗎？

特登開場俾呢班友聽真係唔掂

應該呢場全部唱hit 歌算

一黎班人唔尊重歌手 二黎大大個名叫sidetrack演唱會，唔唱sidetrack你想佢唱咩

我覺得我唔應該喺現場

希望之後既場唔會有呢d人

琴晚個場個歌單轉返大路啲係好正常
按照前日個list
台下個啲保險佬 應該絕大部分都唔識

好開心睇左FC嗰場 好有气氛！
呢個係俾死忠歌迷睇既演唱會
容祖兒真係構思得好好

好擔心聽日個歌單， 佢又會為左d街客整幾首怨鬼落去， 歌迷會場d歌已經有d保守

想問下演藝入面同附近有咩食

抵死
話明sidetrack 我理撚得你識唔識
快啲平放賣左佢添呀

放心！一定有

演藝入面好似有canteen

同問

Updated，唔該哂絲打

又Short左呀我個tg
絲打我今晚睇完就試下搵你

睇下會唔會想睇多場

有無巴 / 絲打記得尋晚戀人未滿係邊個位唱

其實1080一定係前幾排?
好驚又係坐好後 雖然有得入去已經好開心

睇左fans場好開心
但想買多一場

Source: JF

25/3 Rundown
01. 男朋友與歌
02. 卸妝
03. 臨床 （半首）
04. 如果睡袍太少布
05. 想得太遠
06. 金銀島
07. 一面之緣
(特別嘉賓 - 過場)
08. 去火星戀愛
09. 戀人未滿
10. 我的麻煩男友
11. 身驕肉貴
12. 拍拖
13. 牆紙
14. 候鳥樹
15. 舊日回憶的山丘
16. 一直看見天使
（黃色大門 - 過場）
17. 流淚眼望流淚眼
18. 出賣
19. 他狠過你
20. 最後的茱麗葉
21. 愛一個上一課
（痛愛 for 大合唱）
22. 麻煩你（原版）
23. 心甘命抵+損友+為你萬歲+早有預謀
24. 借過+我也不想這樣
25. 貪嗔痴
26. 最好時光（新版）
27. 與貓共舞
28. 沙堡壘 （歌迷點唱）
29. 16號愛人

好呀 多謝你呀
我都好想睇，你揾我都可以add我line/ whatsapp/ we7

尋晚有茱麗葉

不過無咗最後勝利

希望cd bluray 收錄哂所有歌啦
啲黃牛好貴 好唔抵

咦 呢邊又見到你

傷神唔cut 得

話說 1314嘅dvd就cut哂d talk同轉場
今次大家想唔想要返d talk

有得揀咩
想要就唔cut

我支持廣東歌

唔係針對巴打你
不過今日咁啱撞正
你明架啦

明 純粹好奇吓大家點諗
都可以有民調嘅 雖然結果冇意思

要

緊係要 原汁原味

到左，未上得去買野

葡萄

今晚靠你啦

想問係唔係有巴打錄左24號果晚？可唔可以send 比我？一個好嘅演唱會真係繞梁三日，呢家係咁loop 住出賣，同埋啲場景

Tg: busyass

見到有兩個𡃁妹（小朋友）拎住螢光棒

好想佢唱勉強幸福

家陣每到呢d時間就會諗下依家現場係點
好想睇多場呀屌

19:12先放人上去，要買紀念品既真係建議大家早啲係留下排隊

聽到賣哂黑色細碼tee

樓

我都係呀

19:48就入得場啦

開show啦

🍇🍇🍇🍇

🍇🍇🍇🍇🍇

很忘

Glow嘅歌有喇

密友

正呀，好想聽呢首

咁快賣哂

床前無月光
渴望晨曦的女孩

很忙

Instagram 有工作人員po咗今晚rundown

where

呢個？

呢個

摩登時代

又牆紙
有告解

又無最後勝利

點解會有新貴

可能試水溫

新貴幾好 雖然係plug

有密友

冇PLUG喎好似...

有plug囉不過4台聯ban

呢兩日係咁聽返演唱會唱過嘅歌

有半首密友

屌你老母呀點16號愛人

屌真係痴撚線

清唱左半首

最尾係特別嘉賓

一開頭個段咋

好撚正呀屌
終於入得依個post
成個backdrop 同個theme都好正呀，真係有一種睇一個"show"既感覺
但覺得阿祖仲係好迷戀要全場大合場，搞到嗰part有少少low
但overall好正，意想不到既音響幾好同啲櫈好好坐

點心淡

習慣失戀

啜泣都好撚過16號愛人

同意呀，成個 stage 佈置都好靚

想問JY今晚talk part有冇鼓勵下香港人

無
全場都係講自己野

真心，咪撚成日撳電話啦契弟，殘眼到仆街
一個就係咁睇野，另一個就著mon睇時間

🍇你有告解

仲正過1314好多，原本以為新城show質素

無告解

今晚楊生、楊太、舒文、黃丹儀、洪卓立、泳兒、湯怡都有黎
仲有幾個見唔到

究竟有幾多人寫左 16 號愛人？

仲有 12 道鋒味 呀

d舞台效果好正

原本都無乜野，係佢遮遮掩掩先令人留意佢

香港有幾多個場可以做到咁大個景彈出彈入同最好時光之前個下

仲有貪嗔痴最尾

今個啲點唱真係做乜鳩
16號愛人 小天使

嘩屌今晚咁精神有人點16號愛人?

頭先隔離兩公婆成場都勁唔投入，我跟住d歌既beat un佢地又睥睥貢

抽16號愛人同小天使果陣全場大叫再抽同唔要
果兩條友我x你

見到幾個師奶話冇諗過joey唱得咁好，而且出道左18年

另外好多首歌我都識，完全唔覺自己聽緊side track演唱會

之後祖話一陣可以抽到心淡tim呀

應該係 佢地一坐低勁大紅酒味，同埋我個位都幾正中，岩岩交界位都未定

摩登時代 聽到前奏個陣叫左出黎

我嗰邊有兩個開場一陣就走左

今晚多咗咩歌？

屌唔撚係掛

Tony Chung 同 乜Kaka
認住個名

很忘、新貴、摩登時代、密友、特別嘉賓

同24 rundown 一樣
候鳥樹 -> 新貴
傷神 -> 摩登時代
冇左冬眠好似
罪魁 -> 半首密友

聽日.........依家要去訓

由於時間既關係，我依家update左啦

很忘 摩登時代

十六號愛人
如果我係現場一定嬲到震

咁....你決定會唔會睇多場

問咗幾件黃牛都無答我幾錢飛

今鋪真係我x你

與蝶同眠 希望我睇果場有啦

btw 密友 好葡萄

今晚啲歌好正

痴線今次個音樂會真係好正
演藝設備好, 觀眾質素又高
真係聽得好開心

拍左今日清唱果2段, 可以用MPC播

真係好正

ig有一小段很忘正到

估唔到會變左4D影院咁

又16號愛人

x佢地要聽16號愛人同小天使去紅館show啦

點小天使條友叫佢去睇1314 DVD 慢慢重溫啦屌

點16號愛人真係屌佢老母

成場show除左encore果part其他都好滿意
如果我係祖一定會唔理佢地抽其他唱
歌迷會場點上次坐飛機超正羅

但歌迷會都有16號愛人

想睇多一場

起馬果次係祖話要唱
果兩條粉腸浪費曬點歌既quota

琴日有人嗌山口百惠
我都想叫佢返去睇1314

講少少show後感：

買野個到一係你就早到，唔駛排長龍
再唔係就搭七、八個陣先買，個陣就無咁多人排隊
最好準備定枝筆、寫你想點既歌同埋買野個陣可以自己填
點唱紙係上到去既左手邊，祖會讀埋你段野，所以唔好亂咁寫

坐中間既麻煩早少少入場，因為條路係勁窄，你行出行入都會阻到其他人
亦都因為咁，所以大家唔好飲咁多水啦
雖然去到痛愛個陣都係有人會去廁所，但係一返到黎就

入到去個陣你以為未開show，諗住影一影相打個卡
係無可能架，在場職員會係咁勸你唔好影相

以下係劇透，唔想睇可以碌走

一開始就黎一句最好時光，會聽到佢幾靚聲
之後個幾首歌就會開始見到佢間房既特別效果
金銀島同What's up放係呢個位做warm up真係幾好，upbeat、又夠聲，包保你唔會訓著

之後呢part除左同Panda跳果個雙人舞之外，係成場黎講比較悶
不過你可以睇成為專心聽歌，我會覺得呢part可以轉做其他歌
呢到開始你會見到佢比較多野講個面，我就略嫌分得太散，可以集中一part講多少少

黃色大門之後，大家啲反應好似上哂電咁，每首歌都勁拍掌
因為大家比較熟既歌都開始出現

去到Medley，為你萬歲真係最怪既一首歌，呢首其實又係可以換走
貪嗔癡個4D效果好鬼正
與貓共舞做假Encore前最尾一首又係怪怪地

總括黎講，係近過紅館、好feel過紅館，場地細細你係會睇到啲backdrop嘩嘩地既

貪嗔癡個下好似真係落雪咁 隊band又有交戲

隊band有交戲呢下勁正，啲燈又眨下眨下咁營造個氣氛

同埋今次有大捉琴+小提琴，個音樂編曲可以多過1314

卸妝同如果睡袍太少布訓係貴妃椅到曬腳正到仆街

成間房都勁多唇膏

想睇 利申 好撚鐘意買唇膏

我都好仲意
買完新舊個支就擺埋一邊

琴日先買左兩枝
我會輪流用

我都係
齋講潤唇膏我間房都有半打

She is not alone

有邊隻無咁易甩色
試過好幾支都好快甩哂

我個人偏好matte色
Burberry lip velvet, Chanel rouge allure ink都唔易甩

唔知幾時先有靚相睇
好想要唱完貪嗔癡之後西門吹雪嗰下做wallpaper
係3樓望落去真係勁正
好後悔24做乜咁乖唔影返張

等人PO 唉好想睇多啊

睇今日d新聞都係得開場嗰幾張相
好怕之後都冇

如果開紅館我都會影
今次唔敢影

過兩日到我睇影番幾張上黎share

靠你喇 真係好想拎嚟做wallpaper
實在太靚

btw 其實係咪公開場都話唔俾影相?
因為24係非公開場, 我以為係因為咁先話唔俾影

Check得嚴唔嚴 會唔會比人拎電筒叫唔好影
我盡人事啦

其實都係睇你坐係咩位
我地嗰陣3樓中間位, 基本上都冇人捉到
所以見勁多人偷影擺上FB

如果影唔到都唔緊要啦
多謝你先

我係stall row o
前面係咪捉得嚴D

我見都捉得幾嚴
前面都企好多人下

希望可以偷到雞

$480 row a 黃牛開$1950 2張

我問過 2100

係捉得好嚴，我坐邊邊完全唔敢影
但都幾好，可以專心睇show
反而係個staff成日行尼行去捉人影相有啲騷擾
同埋我想講啲間場都好正呀
個黃色大門間場我超鐘意

好彩開show前買左牛牛， 果然聽巴絲講無錯， 開左show肯定加價

你個陣買幾錢？

係咪痴撚咗線呀

480賣700,不過係單丁

我琴日都係咁聽

尾場定其他場既價？

4月12

好想睇尾場呀

轉貼AF FB gp

尾場係天價

d牛牛會唔會賣唔曬飛
定真係有人買

賣唔曬都唔會平讓俾你

我最最平單丁見過680
兩連平均都要900幾一張
窮苦學生買唔起

我成日諗住執即日都無
例如問26號 25號個陣仲企硬原價加400

$680都可接受，FC場入會都要$120啦

就係平得有啲過份

入FC 其實有咩福利

最誇張呢個

3月30 (THU)
原價480 / GALLERY / ROW K / 2連位 - 售每張1180
3月31 (FRI)
原價480 / GALLERY / ROW D / 2連位 - 售每張1280

你睇下係咪要入數個啲，如果面交真係抵屌

紫外線好似可以驗到張飛既真假

入數果d肯定係假架啦， 我果張賣700係面交， 超值

後台搵佢 佢簽哂

嗚呀 好妒忌

係咪一定要VIP 1080飛先入到後台？

上面巴打好似係識人帶入後台
應該唔關張飛事

N年前入過其實都幾好玩嘅
平時可以出下活動
嗰陣久唔久又會有d音樂會可以去
6月又有生日會咁囉

不過今次入完都有d性趣keep住入
遲d再開演唱會就可以一場街場一場跟FC

張$1080係多隻碟，無得入後台架

幾吸引咁
不過下次都唔知仲有無side track fc 場

諗起以前會出FUN搵祖簽碟

我都諗住之後會續
如果今年搞生日會一定去
N年前去過一次
不過個次無得影合照
影合照要抽

這些機會

經過呢次SIDE TRACK燃起返我對祖嘅熱情

老老豆豆我諗佢都唔會再開side track演唱會
但我覺得今次反應咁好(暫時嚟講)
佢之後演唱會應該都會敢加一兩首side track落去

今年搞一定去呀
生日會我都係去過一年jar
嗰次係捐錢就可以影
當時真係少年太年輕, 因為自己著得太樣衰所以冇影
諗住之後大把機會…點知

Give love a break 同紅牌出場都好好聽
不過我諗 完全冇機會唱

紅牌出場 05演唱會都唱過嘅
不過Give love a break真係冇咩機會喇

容祖兒FB post緊靚相

Give Love a Break要搵埋農夫現場Rap埋先正

擺左張相放FB，等啲懶係以為自己係Fans、但係又唔願意自己買飛既無聯絡「朋友」妒忌下

我去個次係係灣仔餐廳搞咩糖果party
伏爆

得一兩首咁少？
其實我覺得今次個show係前面有d歌比較side, 後半part係完全可以放入平時演唱會唱

your fd

我未睇唔想知道曬d backdrop 同衫
但jy就瘋狂係fb出相

Unlike佢先啦

我唯一去嗰次都好伏下
不過上排睇佢d相, 近年都好似好好多

佢係咁夠膽就好喇
只希望佢呢次show之後對自己d歌有返d信心
其實佢舊時d歌真係有唔同風味
不得不提返 他狠過你
live真係嗰種feel真係平時演唱會冇架

好羨慕你地呀
係咪唔多快歌？

平均一場兩首快歌
其實好想聽佢唱Now and Forever同命苦

唔多，得upbeat歌，無快歌
無快歌都可接受，因為無得企起身

如果晚晚都好似尋晚咁好氣氛，可能有啲機會
尋晚係黃色大門之後，個個係首首歌完左之後都勁拍手掌，超正

希望楊生收到大家既心意啦

吊住癮先啦當

近年好似有去都有相影

不過我都有PO到演唱會相係FB

快d到29號呀

咁我情願乜都唔知算

無意冒犯呢到咁多位巴、絲打

睇左琴晚果場，本身以為會有冇舞台野睇，點知好正，個人覺得仲正過係紅館
同埋十below average真心覺得好好笑

上次嗰個fd?

好斜呀

尋晚有去睇坐J行
有首sidetrack 想fans們幫手搵下

首歌係講平時日頭要扮到強人咁
但到夜晚瞓教時就好孤獨好軟弱

請問有無人知歌名

係咪《卸妝》?

臨床？

應該係臨床

d人入場行入去經過都怕佢地跌落街

以為佢講琴晚有唱嘅歌

買唔到飛
d黃牛貴到痴左線

好似好耐冇係Jy post見過你

發現聽完佢翻唱之後聽唔返原版
特別係what's up
有d出碟啦

講起合照 以我經驗 國語碟簽名會係易啲有得影
普通簽名會勁快趕人走
之前冇俾錢入會 次次簽名會都係fc派
或者商場買野換都幾好 買啲日常用品 又有多隻碟送

佢fc聚會有咩玩架 而家入左好想遲啲咩都去下

你諗唔諗住睇多場

N年前JXJ影過唯一一張合照
張相勁柒
個陣緊張到仆街

找遍全球不果
去到火星戀愛我便會拍拖

唔係

佢尋晚有唱呀
btw，係呢首
麻煩哂咁多位

n年前西九個starlight簽名會
行上台嗰陣手都震埋

其實我真係好鐘意侯鳥樹
特別係最尾嗰兩句

輝陽作曲

每次聽都覺得好唏噓

影個陣我比祖話
影得未？

而家已經好少有簽名會
上次Joey and hacken嗰個特登入元朗買野 點知已經比人換哂
記得第一次比佢簽 佢望住我 我個腦空白咗 淨係同咗佢講“多謝你啊”
早知同佢握手啦

係咪前幾年?

緊張到呆左
好彩張相唔係閪面

我細個仲on9, 寫咗封信俾佢
第二次去簽名會先記得要握手
但太緊張, 係反手同佢握
佢嗰陣呆一呆唔知點同我握好
到依家都記得佢隻手係好唔滑

咁都好啦雖然張相柒但都起碼有個回憶

我十八年黎都只係做一個小小既fan....不出過function
好似淨係得starlight一張簽名poster, 咩合照, 咩握手都未試過

我連睇演唱會都未睇過最貴價位, 次次都淨係搵到friend陪我睇480位....
好想下次演唱會有得睇最貴價位一次啦

前排執野我搵到我寫比祖嘅信，最後無送到
睇返覺得好ON9
我記得佢隻手好凍咋

jxh睇左第一次最貴
但個位係780嘅尾2行
我FD仲話佢FD識人有好位
嬲左

我仲記得自己寫咩, 諗起都想嘔呀

其實我最貴都係starlight睇680
仲要係呢個價入面最尾嗰行
不過因為咁拍住牆, 後面冇人
我同個frd可以全程舉手, 快歌又可以跳舞

我冇出過function 但有追星 不過追外國既多
睇演唱會最緊要自己開心 一個人睇都係咁話

我學友有扼手
其他歌手試過等散場之後有大合照，有扼手，有簽名

兩條友一齊睇可以做氣氛小組呀嘛
睇貴價位啲人都high啲, 480果啲七成都係死魚黎

女歌手演唱會應該得何韻詩可以全場企哂起身，可能因為無sponsor派飛，個個都係自己撲飛番黎

我今次都係自己一個睇sidetrack, 叫到聲沙都無人理不知幾正，與其拉個靜係識怨鬼既fd入去睇不如留反張飛比真粉去啦

影得未
我係同佢講啲飛炒到好貴（唔記得係咩演唱會/音樂會前）一邊握手佢勁大聲嗌我唔好買黃牛
次次上去都會忍唔住講 你好靚

成日搵唔返個post

我已經掉左封信
勁on9啲內容

我都嗌到聲沙好爽呀

搞錯呀，要打Pat Pat呀你

諗緊仲睇唔睇多場

睇啦 唔知下次係幾次

我諗住睇多場呀絲打，唔好意思

唔駛等多十年都偷笑

琴晚睇左480,如果睇多次想坐前d睇， 但d飛炒到好貴呀

後悔當日優先無搶飛
諗住睇fc場就算

優先都好難搶飛呀

我優先搶唔到 公售就搶到
但買唔到尾場

仲有搞亂左 medley rundown, 「paste 返頭先果段」

所有豆豆係畜牲

佢真係好鍾意miffy

唔想益啲黃牛

阿祖呢個髮色好好睇

有無size chart睇下
我想買黑色

個show係咪無黃偉文插手

應該係， 好似舞台劇班底

[red]劇透花絮

求480 單可飛一張

4月9先睇 睇你地留言睇到好心急

呢個係咪肯定會出碟架？無錢買多場啦

得細中大，無講chest, 長度個啲

最後都係忍唔住用千幾蚊買多一場牛牛飛
原本真係諗住睇一場算

[只換不賣] 容祖兒 joey secret live 8/4 880 circle x 2
現有8/4 880 circle 連位飛 x 2
請問各巴絲有冇12至15號任何一場任何位置門票可交換?
有需要可拆開單丁換 / 補/收差額換其他票價
買了機票回港但朋友找到的飛唔岩日子... 好灰...
唔該哂咁多位!

聽日終於到我啦

之前都冇乜點loop傷神
今次聽完真係覺得好正

可惜你分了神 不想我再貼身

有好多之前都好少聽
睇完之後喪聽

琴晚歌迷點歌抽中邊首?

琴晚好似無場

琴晚無開啊

記住講下唱左咩新歌

睇#1啦衰仔包

個腦係咁loop如果睡袍太少布

我LOOP卸妝

鬧鐘轉左做他狠過你

他狠過你已經loop咗3日喇

好撚正啊呢首
好仲意讀白個part 以為live會cut

播番以前條Track
舒文搵個HDD搵得好辛苦架（詳情睇佢ig）

Loop卸妝+1
自動浮現間屋同埋佢個樣係度唱

勁正啊間屋
個睡衣look

而家開黎睇先

Loop最後的茱麗葉，呢首live真係冇得彈

有無25號版最後的茱麗葉？

開頭我都以為佢會cut讀白
一播嗰陣真係起晒雞皮

早幾日係JFF見到有人upload左幾張手機Wallpaper，歡迎自取
唔做金鋼棒所以淨係貼link唔貼圖

無買飛但可唔可以去買紀念品

嗱......我26號去個日，企係樓梯果個職員就無check飛既
淨係叫人拎定張飛出黎

你可以等聽日啲人返黎再報告，係咪真係唔駛飛都上得去先過去，咁會好啲

好靚呀啲wallpaper

想買tee

你24冇買咩
我想買多個袋

無啊，諗緊買唔買好

如果絲打最後要賣嘅話搵我
tg: tabitagame

朋友肯做後備話換到岩日子讓我睇, 所以只換唔賣得...
唔好意思

有冇巴絲打多一張飛讓出呀。。。

明白

屌sor記錯日子

原來係公司問題

係靚嘅

iphone 個鐘好煩
好難就位

放2張 3月31號 星期五 $880飛
有意請pm/tg

唔怪得啦

以前好仲意呢張

印象中好似係彭秀慧
彭秀慧啲獨角戲都幾正

彭秀慧幾靚女

29+1

冇左佢，個show即刻高質晒

有無人有backup 到果張rundown 圖

我中意！
邊場唱！

係咪有巴打有第一場公演既錄音

突然記得26號個晚有觀眾叫佢唱 人人起勁

diu

之後容祖兒好似話: 呢首政府宣傳歌黎喎

咩運動主題曲

我買左中碼 我170 偏瘦就啱啱好!!
平時uniqlo都係著細碼

好正呀!!

影得好靚

[無爬文]請問今次會唔會出碟？好想去但無人陪我睇，所以無買飛

自己睇又點，今次仲好睇過大部分紅館演唱會

好後悔

有兩張14號480 有冇人可以同我換

睇聽日個場
應該會寫與蝶同眠 或者夢非夢

呢首好想聽live

agger
紅館來來去去都係個幾首歌

有無人知道阿？

而家4/6號 兩張連位480蚊飛要幾錢?

你係仔定女先

好靚！！！！！！

傻仔黎既，自己一個睇演唱會都驚

原本以為係perfect 10個類，買左飛都覺得心痛，零期望去睇

點知原來係咁爆，睇完第二日即刻去買黃牛飛

我自己一個去睇波都唔驚

好多野都自己做
自己睇戲 去旅行 睇舞台劇演唱會 去吉野家打邊爐

26號睇無買到cd, 而家又有d後悔

好似得戀祖明哥唱過

有樣野想問睇左既巴絲

影相果度係咪好嚴
定係尾位會比你任影
我見個個都話唔係點影到

利申 我唔會狂影相只係想問下

🍇10A

人生嬴家

你個花籃好多廢話ar

唔怪之得有10A份

而家黃牛咩價？洗唔洗double

480 大約800-1100

1080>>3500 大約

見過最平2000

$880 正常大約1300, 靚位再貴d

我有8/4 880飛可否傾傾？

今日 一齊寫與蝶啦 多d機會中

今晚睇 我會寫密友

我都試過一個人睇演唱會
仲high

會出碟，唔駛驚

成班死仔（女）包唔答人問題既

無錯..........頒獎禮唔記得有無唱過

淨係得最尾有個位會俾你影相，祖兒出聲既
其他時間係影唔到架，唔想影響人地、影衰自己就唔好試啦

自己一個睇先爽

無錯

1314 睇3場1場自己睇
今次買得一場都係自己睇

其實有冇人鍾意信今生愛過？諗住寫但又想聽密友

多數演唱會都自己睇
平時我都好毒
但一熄燈開咗場就完全投入到㗎喇
冇人得閒望你
唔使怕尷尬啦

態度正確

上年第一次一個人睇演唱會
點知有個中學同學同佢條仔坐我後一行
仲問我係咪一個人睇

我估密友都會繼續唱， 係唔知會唔會場場有
信今生愛過好多有派台， 但好耐無唱lu

自己睇迷自己睇羅有咩問題
我睇演唱會係想睇個歌手之嘛， 又唔係為同月隔離個fd傾計， 如果因為無人陪就唔睇， 好明顯你都唔係真係好中意個歌手

正解 我唯一一次同fd睇得開心既係1314尾場
兩條友唔理隔離人既眼光勁high

一個人睇最尷尬係隔離個人好冷淡
自己一個即刻high唔起

係派廣東話定國語版？定both?
我冇聽過勁想聽
睇埋今晚有冇密友先

來 我祝福你快樂

幾時先唱成首？😡

可歌可泣呢啲好聽嘅派台歌好耐冇唱啦

IFPI有唱過
唱得麻麻所以有印象
同埋Starlight美加巡迴好似都有唱過

但好似無咩人鍾意呢首咁

有呀 YouTube有加拿大個次live

搵黎睇下先

開新Post，不過希望大家係爆Post後先過去

搵到傳說中既加拿大Live，原來睇過

呢首實擺playlist

今晚錄影場實唱好多歌

咁早就錄影，想放靚聲場落碟

今晚錄 sources ?

佢ig自己講

而家先睇到 唔知會唔會唱多幾首

唔知錄幾多場呢

我估起碼都三場

岩岩梁文禮話可能會再加場係中間個D休息日子

Source：CM

一切詳情仲未知

係既馬上狗衝

一定買1080

又會加得咁突然既

狗衝

慈善場喎，係定天價定係全部門票既收益捐出黎定點都未知

咁都好呀
唔駛比人阻又阻到人

今晚錄影
唔好唱咁多怨鬼呀唔該

實有更多黃牛加入戰團 見咁好賺

請睇清楚細節同埋考慮清楚才登記

《Joey•My secret•live》
加開4月5日一場不公開場次
(請勿在網路上發佈此場消息)
歌迷會爭取到少量$880及$480門票給大家預訂，現在接受報名，但大家留意👉🏼 不得選擇票價👈🏼
(登記後有機會分配為$880或$480，另加$50手續費)，票價會由會長抽籤決定。

2⃣只接受會員本人訂購一張，到時必須出示身份證核實身份

3⃣一經登記不設退票，必須付款。
（如登記後拒絕付款，將永久列入黑名單）

截止登記日期：明天2017年3月30日中午12點前向我登記。

成功訂購與否以及票價結果，將於截止後一兩日內

狗衝左

唔係香港

希望有得睇

我以為fans場有錄 做咩唔錄fans場 氣氛好咁多

無做會員呀

有無人想一齊睇
我發覺單丁飛好難搵

好少會一開始就錄影，多數都係尾個幾場

howmuch

原來係咁

[推到完場] 容祖兒 My Secret Live 音樂會討論區 (2)

聽晚 480飛 780一張
問過單丁480 賣一千 痴線

如果買到個場一定帶相機

單丁先有平野執 不過今次想平都幾難

無啦.......個次佢地入會都等左好耐先有消息

填埋加入數都搞個幾兩個禮拜